<resources>
    <string name="app_name">Dicicilaja</string>
    <string name="Logo">Logo</string>

    <!-- LoginActivity -->
    <string name="username_hint">USERNAME</string>
    <string name="password_hint">PASSWORD</string>
    <string name="login">MASUK</string>
    <string name="auth_failed">Authentication failed, periksa kembali email dan password anda</string>
    <string name="auth_success">Berhasil masuk</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="sub_password">Tidak bisa masuk? </string>
    <string name="forgot_password">Lupa Password</string>
    <string name="email">email</string>
    <string name="nama">nama</string>
    <string name="phone">phone</string>
    <string name="daftar_mitra">Daftar Mitra</string>
    <string name="daftar_axi">Daftar AXI</string>

    <!-- RegisterMitraActivity -->
    <string name="nama_perusahaan">Nama Perusahaan</string>
    <string name="nama_pemilik">Nama Pemilik</string>
    <string name="alamat_rumah">Alamat Rumah</string>
    <string name="nomor_handphone">Nomor Handphone</string>
    <string name="nomor_telepon">Nomor Telepon</string>
    <string name="nomor_ktp">Nomor KTP</string>
    <string name="nomor_npwp_pribadi">Nomor NPWP Pribadi</string>
    <string name="title_activity_home_crh">HomeCRHActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <!-- ForgotPasswordActivity -->
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="email_string">E-MAIL ANDA</string>
    <string name="kirim_kode_verifikasi_button">Kirim kode verifikasi</string>
    <string name="forgot_help_text">Apakah anda kesulitan mengakses akun Anda?</string>
    <string name="hubungi_admin">Hubungi Admin</string>

    <string name="hint_name">Full Name</string>
    <string name="hint_email">Email</string>
    <string name="hint_password">Password</string>
    <string name="btn_sign_up">Sign Up</string>
    <string name="err_msg_username">Masukan Email/ID anda</string>
    <string name="err_msg_password">Masukan Kata sandi anda</string>

    <!-- RegisterAxiFragment -->
    <string name="spinner_area">Pilih Area</string>
    <string name="spinner_cabang">Pilih Cabang</string>
    <string name="title_activity_marketplace">MarketplaceActivity</string>
    <string name="title_activity_tcdashboard">TCDashboardActivity</string>

    <!-- Navbar Title -->
    <string name="main_navbar">Menu Utama</string>
    <string name="other_programs">Program Lainnya</string>
    <string name="preferences">Preferensi</string>

    <!-- Navbar Main Menu -->
    <string name="home">DICICILAJA</string>
    <string name="request_simulation">SIMULASI CICILAN</string>
    <string name="request">PENGAJUAN</string>
    <string name="category">KATEGORI</string>

    <!-- Navbar Other Program -->
    <string name="axi">AXI</string>
    <string name="mitra_maxi">MITRA MAXI</string>

    <!-- Navbar Preferences -->
    <string name="help">BANTUAN</string>
    <string name="pref_menu">PENGATURAN</string>
    <string name="about">TENTANG</string>

    <string name="profile_navbar">Lihat Profil</string>

    <!-- Intro Slider -->
    <string name="title_activity_welcome">Home Screen</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="skip">Skip</string>
    <string name="back">Back</string>
    <string name="start">Finish</string>

    <string name="slide_1_title">Selamat Datang!</string>
    <string name="slide_1_desc">Temukan solusi pembiayaan yang aman, menguntungkan\n dan menjangkau seluruh Indonesia hanya di aplikasi dicicilaja.com</string>

    <string name="slide_2_title">Semua Jadi Ringan</string>
    <string name="slide_2_desc">Berbagai produk dan jasa semua\n  pembayarannya bisa dicicil</string>

    <string name="slide_3_title">Cara Mudah &amp; Cepat</string>
    <string name="slide_3_desc">Pilih pembiayaan yang Anda butuhkan lalu isi form registrasi online, setelah itu dapatkan email persetujuan serta survey dari petugas kami, uang langsung cair bila pengajuan disetujui</string>

    <string name="slide_4_title">Ayo Jadi AXI</string>
    <string name="slide_4_desc">Selain bertransaksi, Anda juga bisa menjual produk-produk dicicilaja.com dengan bergabung menjadi AXI. Rekrut rekan bisnis sebanyak-banyaknya dan nikmati penghasilan tak terhingga serta kesempatan serta kesempatan jalan-jalan ke luar negeri. \nGratis !!!</string>

    <string name="slide_5_title">Untung Jadi Mitra Maxi</string>
    <string name="slide_5_desc">Mau lebih untung ?? \nJual produk Anda di dicicilaja.com \nGratis !!!!</string>

    <string name="play_again_desc">To see the welcome slider again, goto Settings -> apps -> welcome slider -> clear data</string>
    <string name="play_again">Play Again</string>
    <string name="title_activity_product">ProductActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="title_activity_maxi_dashboard">MaxiDashboardActivity</string>
    <string name="title_activity_product_maxi">ProductMaxiActivity</string>
    <string name="upload_image">UPLOAD IMAGE</string>
    <string name="read_file">This app needs access to your file storage so that it can read photos.</string>
    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="title_activity_spgdashboard">SPGDashboardActivity</string>

    <string name="bantuan">
        <![CDATA[
        <div style="font-family: 'Open Sans', sans-serif; padding: 10px; color: #424242">
        <h2>Pembuka</h2>
        <h3>Simulasi Pinjaman</h3>
        <p>Simulasi pinjaman berupa layanan yang diberikan Dicicilaja kepada para user. Layanan ini mampu memberikan gambaran kasar pinjaman yang akan diajukan.</p>
        <p>Look, this is <em>emphasized.</em> And here\'s some <b>bold</b>.</p>
        <p>This is a UL list:
        <ul>
        <li>One</li>
        <li>Two</li>
        <li>Three</li>
        </ul>
        <p>This is an OL list:
        <ol>
        <li>One</li>
        <li>Two</li>
        <li>Three</li>
        </ol>
        </div>
        ]]>
    </string>
    <string name="jenis_angsuran">Pembayaran Pertama adalah angsuran yang dibayar dimuka, atau istilah di asuransi disebut ADDM. Artinya angsuran pertama dibayarkan bersama DP. ADDM membuat TDP lebih tinggi, tapi tenor pinjaman akan berkurang satu kali. Misalnya, jika Anda mengambil tenor pinjaman selama 1 tahun, maka Anda cukup membayar angsuran 11 kali lagi.\n\nAngsuran Perbulan atau di istilahkan ADDB, yaitu angsuran yang dibayar di belakang. TDP-nya akan sedikit lebih ringan, dengan tenor pinjaman tetap. Angsuran pertama akan dibayarkan pada bulan berikutnya.\n\n*TDP singkatan dari Total Down Payment.</string>
    <string name="tipe_asuransi">
        \n<b>TLO</b>\n\nTotal Loss Only (TLO) adalah klaim asuransi yang dapat diajukan apabila terjadi ‘kehilangan total’ ketika kerusakan yang terjadi di atas 75% atau kehilangan pencurian ataupun karena perampasan. Bila kerusakan yang dialami kurang dari itu, Anda tidak akan mendapatkan ganti rugi atas kerusakan. Patokan 75% diambil karena mobil dipastikan tidak dapat digunakan lagi.
        \n\n<b>All Risk</b>\n\nAll Risk dapat diartikan menjadi ‘segala risiko’. Asuransi ini disebut juga Comprehensive atau keseluruhan. Ini berarti asuransi akan membayar klaim untuk segala jenis kerusakan, mulai dari kerusakan ringan, rusak berat, hingga kehilangan. Berbeda dengan TLO, lecet sedikit saja pada mobil, asuransi akan membayarkan klaim asuransi. Hanya saja asuransi mobil All Risk pembiayaannya lebih mahal daripada TLO.</string>
    <string name="jaminan_1"><b>Merk Jaminan</b>, bagi jaminan yang memiliki merk dagang (contoh : mobil dan motor), harap mencantumkan merk jaminan yang sesuai yang sudah disediakan oleh pihak Dicicilaja.</string>
    <string name="jaminan_2"><b>Type Jaminan</b>, merupakan turunan dari merk jaminan (contoh : Avanza, Brio, Scoopy, Samsung).</string>
    <string name="jaminan_3"><b>Tahun Jaminan</b>, merupakan usia dari jaminan itu sendiri yang diproleh dari tahun produksi jaminan tersebut.</string>
    <string name="jaminan_4"><b>Berat Jaminan (khusus emas)</b>, merupakan berat total dari jaminan tersebut.</string>
    <string name="pinjaman_1"><b>Tenor</b>, merupakan durasi pembayaran. Pihak dicicilaja menyediakan tenor 12 - 60 Bulan sesuai dari jaminan yang diajukan.</string>
    <string name="pinjaman_2"><b>Area</b>, merupakan area domisili dari calon peminjam sekarang.</string>
<<<<<<< HEAD
    <string name="pinjaman_3"><b>Jenis Angsuran</b>, merupakan type pembayaran, dimana pihak Dicicilaja menyediakan dua jenis Angsuran yaitu ADDM dan ADDB</string>
    <string name="pinjaman_4"><b>Tipe Asuransi</b>, merupakan asuransi jaminan yang dapat dipilih oleh calon peminjam, tipe asuransi ini dibagi menjadi 2 yaitu Compare (all risk) dan TLO</string>
    <string name="copy_simulation_result">Rincian hasil simulasi bersifat tidak mengikat dan dapat berubah sewaktu-waktu mengikuti kebijakan yang berlaku. Untuk perhitungan lebih detail dan <b>urusan lainnya</b>, hubungi support <b>(Tasya)</b> Kami.</string>
=======
    <string name="pinjaman_3"><b>Jenis Angsuran</b>, merupakan type pembayaran, dimana pihak Dicicilaja menyediakan dua jenis Angsuran.</string>
    <string name="pinjaman_4"><b>Tipe Asuransi</b>, merupakan asuransi jaminan yang dapat dipilih oleh calon peminjam, tipe asuransi ini dibagi menjadi 2.</string>
    <string name="angsuran_2"><b>ADDB</b>, merupakan Angsuran dibayarkan di Belakang yang artinya adalah TDP akan sedikit lebih ringan, dengan tenor pinjaman tetap</string>
    <string name="angsuran_1"><b>ADDM</b>, merupakan Angsuran dibayarkan di Muka yang artinya adalah Angsuran pertama yang dibayarkan bersamaan dengan DP (Down Payment)</string>
    <string name="angsuran_3"><b>TDP</b>, merupakan biaya yang harus dibayarkan di awal sebagai tanda jadi pembelian</string>
    <string name="asuransi_1"><b>Compare (All-risk)</b>, merupakan ganti rugi oleh perusahaan asuransi atas kerugian sebagian atau keseluruhan mobil akibat kejatuhan benda, kebakaran, perbuatan jahat, pencurian, perampasan, tabrakan, benturan atau kecelakaan lalu lintas lainnya.</string>
    <string name="asuransi_2"><b>TLO</b>, merupakan ganti rugi yang <b>HANYA</b> akan diberikan perusahaan jika mobil mengalami kerusakan total atau di atas 75%. Selain kedua jenis di atas, Anda juga perlu mengetahui adanya ‘perluasan’. Perluasan adalah penambahan cakupan perlindungan. Perluasan mencakup:</string>
>>>>>>> 4f14102ab008f5c1736b526775c9a58e24ae12e7
</resources>